有班Facebook小編都搞咗個聯署撐罷工！

呢個同行朋友搞嘅社交媒體從業員聯署，因為時間緊逼，希望可share畀同業朋友知🙏🏼感謝

#我係香港人
#我8月5號會罷工
#罷工罷市罷課